海航集團董事長王健法國考察時跌死 終年57歲

海航集團聯合創始人、董事長王健突然逝世，享年57歲。根據治喪委員會發出的訃告，王健是在法國公務考察時意外跌致重傷，經搶救無效，於當地時間周二（3日）不幸離世

跌死定被跌死

中央做野
可以明正言順收歸國有

那會怕有一天會跌倒wooowwwoow

以死相搏
真本土

殺左佢都冇好處啦 唔覺得會係被殺 應該係報應多

欠咁多債
一死就唔使煩

冇講由幾高跌落去

法國都被跌死